比登報更有效嘅方法：上twitter, youtube撥火

其實上次係正G20先咁大回響
依家世界各地都好少人會睇實體報紙
上youtube twitter撥火會更有效

twitter戰線 入bot攞任務：

trump個仔：

great idea,一齊幫手，smart,改個中文名，推比其他手足知，

Twitter行動post 痴撚線俾人踩到上心口啦 香港留學生係英國比支那人欺凌！

香港學生比中國學生係英國欺凌 成班蝗蟲去咗佢宿舍門口到用中國話鬧佢

可摸耳一齊推到俾所有英國人知

Push

批評周庭5個鐘十幾版正常嘢無人理...

推